屌你老母臭閪，ICAC一撚早腐化咗啦，仲信ICAC可以做到嘢？即係信特首做到嘢

早幾年雲海已經講過，佢識真心做嘢嘅ICAC果隊人已經俾人投閒置散，而且好多情況ICAC就算想做嘢都無可能，因為佢哋係UNDER特首

雲海昨日在facebook表示，有前選舉事務處人員曾私下告知，2012年立法會選舉前，有選票在選舉一星期前，被送往選舉主任家中保管，選舉當日再帶到票站，過程中可能曾被內地人士「處理」過。雲海又指，2008年選舉後，經選舉事務處人員透露，選民登記中「公屋一戶七姓」的個案多達兩萬宗，雲海曾就事件向廉署報案，對方最終稱因政制及內地事務局拒絕交出有關資料，令廉署無法調查。

我果時聽落雖然唔係100%信，同身邊人講都好似無人信我但腐化絕對唔係一日形成，ICAC當然有為呢件事開FILE，不過因為調查對象係選舉事務處要拎資料，而選舉事務處UNDER政制及內地事務局，結果ICAC根本就無能力拎到資料作出下一步(選舉事務處又係UNDER特首，特首根本唔撚使自己出面就可以制止ICAC做嘢)

BTW徐步高(呢單嘢我信徐步高有被屈，不過佢為人古怪又真係有啲，但成件事佢肯定唔係魔警，相反當時香港咁廉潔嘅表象下，如果佢真係發現某啲真相，又無人會信佢，變到咁古怪真係唔出奇)
同埋上面選舉種票事件，5000萬，曾蔭權被告，梁振英時期黑社會出動反示威，當時真係唔係個個信佢哋同警察直接有勾結，但到近日鄉黑警合作(鄉黑就不嬲有，警黑合作其實都係，但絕對唔係呢個層面上，只不過大家搵食要識守條界咁解)
你話，呢個政府到底有咩係無腐化？
有，就係唔涉及政治層面，消防我諗無需要，康文署都唔使，但入境，海關等等某啲部門需要同中国合作，同埋實際影響政治手段嘅部門你覺得會無腐化？

經過以上種種以前看似陰謀論嘅事件，其實而家真係慢慢浮晒真相出嚟，不過當真相浮到上水面，連我呢啲普通人都知嘅時候，真係不敢想像背後仲有幾多不為人知，同埋黑暗到咩程度先會咁

我唔係話叫大家咪信ICAC
而係同大家講，要做好心理準備，只要夠高層涉及到政治重要位置嘅
我諗絕大部分都係一樣嘅人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港是洗黑錢勝地，專幫中共收拾爛攤子。2008年，國泰前高層陪太子黨和高盛對賭期油輸爆廠，聽過沒有？現在才復元七八成，又要替中共收購香港快運，對外包裝成「進軍廉航」。屁啦！其實是中共瓦解海航集團，要香港財團替它抹血收屍。另一間香港航空，唐英年和中信集團仍在努力撲水撲那20億。

香港，好聽就是國際金融中心，難聽就是被中國拿來搵笨的盥足盆。任志剛做金管局主席的時候，多麼落力捍衛聯繫匯率，卸任轉個頭，他就改口捍衛人民幣，大家都心知肚明任生正執行怎樣的政治任務。對此，香港人無權阻止這些官員和權貴將香港的金山銀礦白白送給中共；我們反而被灌輸香港之所以繁榮和發達，全靠黨的金援和恩賜。他們甚至篡改歷史，說金融風暴是靠中國打贏的。屁啦！沒有香港，你們這些貪官可以捲款外逃？沒了香港，紅二代可以將黨產轉成私募基金？

既然你們大陸人如此輕視香港，又怎解釋李鵬、江澤民、鄧小平、劉雲山等等的子子孫孫都要申請一張香港身份證？

單程證審批權在中國手上，「河北王」張越出價賣200萬一張啊！

入境處處長話未聽過。

海航董事長王健去年7月在法國被意外身亡，股份全被轉去一個海南政府控制的慈航基金，臨死前一年已被一個黨官架空，12個開山股東被勸喻簽一份條約，承諾死後所有股權不得遺給子女繼承，全數自動過戶慈航。有這種例子，你們這些港資董事和老闆居然還要擁抱大陸的經濟機遇？請聽聽王健人之將死怎樣說：

「做企業很難，好也不行，壞也不行。好，有人來搶你，壞，有人害你。如果別有用心的人來害你、搶你。你給不給？你告訴我怎麼辦？海航經營這25年，如果說攀附任何一個權貴，海航也不可能活到今天。你看那些攀附權貴的企業，有活着的嗎？不可能！」

無數賣港賊攀附權貴，與虎謀皮，幫助中共蠶食鯨吞香港這塊寶地。港資教中資怎樣投香港的地，萬科、中海外、保利、中信、高銀……官商勾結，利益輸送，比英治時期有過之而無不及。你以為梁振英不連任是因為佔中問責嗎？當然不是！真正原因是華潤的宋林下馬，向中紀委供出自己花上數億公款幫他助選，換取太平紳士、經濟發展委員會及廉政公署道德發展中心諮詢委員會主席等頭銜。

我覺得即使你是愛國的建制派，都不應對這種政治分贓視若無睹，因為他們所瓜分的香港利益，你都有份。

不爭在再講快鹿案。你睇過《葉問3》了吧？投資人施建祥就是快鹿老闆，靠P2P非法集資起家，2016年被踢爆票房造假引發股價暴跌，規模400億的資金鏈斷裂，無數人血本無歸上訪追討，結果習近平就祭出社會信用體系，想杜絕同類事件發生。這個時候，香港的角色是甚麼？

上海大哥邵永華，與公安部某高官、中聯辦警聯部某高官，以及陳寧迪、江欣榮、劉克泉、陳志等人，在香港密謀將快鹿30億的股權侵吞。當中幾個當時都係港交所上市公司的話事人（大中華金融、十方控股）！

大中華金融的股價，當年蒸發了80億。

//邵永華，這個大中華的代持股東，以替當天金融在線兌現為藉口, 偽造股東朱文靖簽字，聯合劉克泉，簽署了一份抵押合同。並通過龍圖公司用借款抵押的形式將股權65.80%非法抵押給劉克泉，而劉克泉將7500萬港幣借給了邵永華與陳寧迪。被蒙在鼓裏的快鹿集團和朱文靖，就這樣莫名其妙地讓大中華金融被易了主。這份見不了光的合同，據悉，它上面規定的借款期限為3個月。據大金融內部人士回憶，邵永華等人早在幾個月前就向董事局推薦，應由劉克泉做大中華董事。如願以償後，三人才與已大權在握的劉克泉聯合，以移花接木的形式讓大中華金融歸為己有。從近百億到6億，大中華金融被成功侵吞。//

上海公安局派了一個叫林峰的警察來香港查，揪出了邵永華，卻被他用5000萬賄賂策反。報道說，當晚他們在酒樓傾掂數，大拿拿3000萬就送上一架白色私家車。他倆就搭住膊頭，行去廟街叫雞。

香港，變成一個賊窩。

「下，乜原來發生過咁多嘢？」

無知，更令人抓狂。

作者

仲有呢個POST，無意中睇到
當然你可以當陰謀論睇，十年前我唔會信
幾年前我會半信半疑，但今日

我會罷工

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

推，呢篇真係精彩過小說

推畀更多人知

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

信icac，不如當初就信政府會為逃犯條例把關，保護香港市民。

屌有段字打打下唔見咁嘅
上面講選舉單嘢，我記得雲海節目講嘅
但唔記得係喺電台定YOUTUBE啲片(佢有段時間放片上YOUTUBE，後來轉咗付款網誌)

好似係呢個，我無重聽成條片，唔確定，但都係講選舉嘅

推呢個，大家得閒無事做，又瞓唔著就聽啦
有幾個鐘係講選舉黑暗

話宜家搞獨立調查委員會有公信力都係鬼

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目

推

ugl事件 已經講明icac已經唔係我地既icac

請大家得閒就睇下個POST，雖然唔係最急
但絕對要令更多人了解下

係 除非ICAC獨立有權
但又會延伸權力過大
總之一日喺中国體制下，好難唔腐化

倒不如…